# PEC 4 - Super Alberto


PEC 4 - Cuarta práctica de la asignatura de Programacion de Videojuegos 2D

Es un juego de plataformas. El objetivo es llegar al Diamante sin ser capturado por los enemigos y recogiendo todas las monedas posibles.

Es un juego realizado desde el inicio completamente con varias escenas

El protagonista se mueve con las flechas, salta con la tecla Espacio, y usa la espada con la tecla Tab

Adjunto el vídeo de youtube donde resumo el desarrollo de la práctica, los problemas que han surgido, y la muestra de cóómo queda el desarrrollo del juego en sí.


